車厘子過後最希望中國制裁咩美貨？

牛油果去到五蚊個 我肯定一日兩個

汽油有冇機會？

All

美國牛扒

牛扒

牛排
龍蝦

美金

而家間間超市都開車厘子箱

iphone